今日黑警曲線助攻幫全香港人士氣直線谷返上頂點 !!!

本來今朝覺得d士氣開始沉底
但係今日

-射盲咗條女隻眼
-葵芳站內用TG
-狗扮黑衫示威者拉人

香港人士氣已經直線谷返上頂點, 班狗同個政府今次仆街喇!!!

push

嬲都即刻要落街

屌你老母仆街狗
我好多連721都冇出聲嘅朋友都開聲話好撚嬲

721 811